msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: COVID-19 Bot v5.0.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2021-01-05 13:33-0700\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.8.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8"

msgid ""
"You've used too many updaters! You've used {0} of your {1} updaters. Get "
"more by voting on top.gg."
msgstr ""
"업데이터를 너무 많이 사용하셨습니다! {1} 개의 업데이터 중 {0} 개를 사용했습니다. top.gg에서 투표하여 더 많은 것을 "
"얻으십시오."

msgid ""
"❌ Did you really try to set the autoupdater delay to more than a year? Oi. "
"Anyways, that isn't allowed. Try again with a more reasonable delay."
msgstr ""
"❌ 자동 업데이트 지연을 1 년 이상으로 설정하려고 했나요? Oi. 어쨌든, 그것은 허용되지 않습니다. 더 합리적인 지연으로 다시 "
"시도하십시오."

msgid ""
"⚠ You're setting a delay longer than 1 day! Are you sure you want to do "
"this? To confirm, type `ok` within 15 seconds."
msgstr "⚠ 1 일 이상 지연 설정 중입니다! 이 작업을 수행 하시겠습니까? 확인하려면 15 초 이내에`ok`를 입력하십시오."

msgid "Action cancelled."
msgstr "작업이 취소되었습니다."

msgid "Continuing setup..."
msgstr "계속 설정 중 ..."

msgid ""
"Hi there! Welcome to the COVID-19 Bot autoupdater interactive setup.\n"
"Let's get started. Choose one of the following options.\n"
"1⃣: Updates for the world.\n"
"2⃣: Updates for a continent.\n"
"3⃣: Updates for a country."
msgstr ""
"안녕! COVID-19 봇 자동 업데이트 프로그램 대화 형 설정에 오신 것을 환영합니다. 시작하자. 다음 옵션 중 하나를 선택하십시오. "
"1⃣ : 세계를위한 업데이트. 2⃣ : 대륙 업데이트. 3⃣ : 국가 업데이트."

msgid "Timed out."
msgstr "시간 초과."

msgid ""
"Next, what update delay would you like? For example, 12h would do a update "
"every 12 hours. Keep in mind any delays beyond 1 year will not work."
msgstr ""
"다음으로 어떤 업데이트 지연을 원하십니까? 예를 들어, 12h는 12 시간마다 업데이트를 수행합니다. 1 년을 초과하는 지연은 작동하지 "
"않습니다."

msgid "Invalid time provided. Make sure it's in the correct format!"
msgstr "잘못된 시간이 제공되었습니다. 올바른 형식인지 확인하십시오!"

msgid ""
"Finally, what country would you like to do a update for? Type the country's "
"ISO2 code into chat."
msgstr "마지막으로, 어떤 국가에 대해 업데이트를 원하십니까? 채팅에 국가의 ISO2 코드를 입력합니다."

msgid "Didn't find a country name! Try again."
msgstr "국가 이름을 찾지 못했습니다! 다시 시도하십시오."

msgid ""
"I found a {0} instead of a country! You can let this time out and try again."
msgstr "국가 대신 {0}을 (를) 찾았습니다! 이 시간을두고 다시 시도 할 수 있습니다."

msgid ""
"Finally, what continent would you like to do a update for? Type the "
"continent name into chat."
msgstr "마지막으로 어떤 대륙에 대해 업데이트를 하시겠습니까? 채팅에 대륙 이름을 입력합니다."

msgid "Didn't find a continent name! Try again."
msgstr "대륙 이름을 찾지 못했습니다! 다시 시도하십시오."

msgid ""
"I found a {0} instead of a continent! You can let this time out and try "
"again."
msgstr "대륙 대신 {0}을 (를) 찾았습니다! 이 시간을두고 다시 시도 할 수 있습니다."

msgid ""
"❌ Failed to get a ISO2 code for the country! `/list` will show you a list of "
"countries and their IDs."
msgstr "❌ 해당 국가의 ISO2 코드를받지 못했습니다! `/ list`는 국가 및 ID 목록을 표시합니다."

msgid "I found a {0} instead of a country! You can try `{1}` instead."
msgstr "국가 대신 {0}을 (를) 찾았습니다! 대신`{1}`를 시도 할 수 있습니다."

msgid "✅ Posting stats for {0} in this channel every {1}."
msgstr "✅이 채널에서 {1}마다 {0}에 대한 통계를 게시합니다."

msgid ""
"❌ Failed to get a continent name! {0} will show you a list of continents."
msgstr "❌ 대륙 이름을 얻지 못했습니다! {0}는 대륙 목록을 표시합니다."

msgid "❌ I found a {0} instead of a continent! You can try `{1}` instead."
msgstr "❌ 대륙 대신 {0}을 (를) 찾았습니다! 대신`{1}`를 시도 할 수 있습니다."

msgid "❌ Must pass either {0} or a ID as a argument."
msgstr "❌ {0} 또는 ID를 인수로 전달해야합니다."

msgid "✅ Deleted all autoupdaters in this channel."
msgstr "✅이 채널의 모든 자동 업데이트 프로그램을 삭제했습니다."

msgid "❌ No autoupdater with that ID found."
msgstr "❌ 해당 ID를 가진 자동 업데이트 프로그램이 없습니다."

msgid "✅ Deleted autoupdater with ID {0}."
msgstr "✅ ID가 {0} 인 자동 업데이트 프로그램을 삭제했습니다."

msgid "List of Updaters"
msgstr "업데이터 목록"

msgid "To disable one of these updaters, run {0}, replacing {1} with the ID."
msgstr "이러한 업데이터 중 하나를 사용하지 않으려면 {0}를 실행하여 {1}를 ID로 바꿉니다."

msgid "Country: {0}\n"
"Delay: {1} seconds"
msgstr "국가 : {0} 지연 : {1} 초"

msgid "None 😞"
msgstr "없음 😞"

msgid "Add one with the {0} command!"
msgstr "{0} 명령으로 추가하십시오!"

msgid "❌ You don't have a autoupdater set here or the ID you sent is invalid!"
msgstr "❌ 여기에 자동 업데이트 프로그램이 설정되어 있지 않거나 보낸 ID가 유효하지 않습니다!"

msgid "✅ Forcing a update sometime in the next minute."
msgstr "✅ 몇 분 안에 업데이트를 강제합니다."

msgid "✅ Next update: {0}"
msgstr "✅ 다음 업데이트 : {0}"

msgid ""
"I'm having a issue with finding the country name here! Here's what I'm "
"showing: {trying}"
msgstr "여기서 국가 이름을 찾는 데 문제가 있습니다! 내가 보여주는 내용은 다음과 같습니다. {trying}"

msgid "Stopping task..."
msgstr "작업 중지 중 ..."

msgid "Task has been sent a stop signal. Waiting 10 seconds..."
msgstr "작업에 중지 신호가 전송되었습니다. 10 초 대기 중 ..."

msgid "Sending terminate signal..."
msgstr "종료 신호를 보내는 중 ..."

msgid "Task has been killed. Starting now..."
msgstr "작업이 종료되었습니다. 지금부터 ..."

msgid "Task has been sent a start signal."
msgstr "작업에 시작 신호가 전송되었습니다."

msgid "Task restarted!"
msgstr "작업이 다시 시작되었습니다!"

msgid "Credits"
msgstr "크레딧"

msgid "current bot version: v5.2.0"
msgstr "현재 봇 버전 : v5.2.0"

msgid "v3+ Creator"
msgstr "v3 작성자"

msgid "Original Creator"
msgstr "오리지널 크리에이터"

msgid "Bot Framework"
msgstr "봇 프레임 워크"

msgid "Moral Support"
msgstr "도덕적 지원"

msgid "API Providers"
msgstr "API 제공 업체"

msgid "discord.py Devs"
msgstr "discord.py 개발자"

msgid "Invite Links"
msgstr "링크 초대"

msgid "Bot Invite Link"
msgstr "봇 초대 링크"

msgid "Discord Server Invite Link"
msgstr "Discord 서버 초대 링크"

msgid ""
"I seem to be having issues, apparently I can't find the channel you ran that "
"command in! Please try again."
msgstr "문제가있는 것 같습니다. 명령을 실행 한 채널을 찾을 수없는 것 같습니다. 다시 시도하십시오."

msgid "Pong. — Time taken: {0}ms"
msgstr "탁구. — 소요 시간 : {0} ms"

msgid "Calling `self.bot.async_setup()`..."
msgstr "`self.bot.async_setup ()`호출 중 ..."

msgid "Bot has been setup!"
msgstr "봇이 설정되었습니다!"

msgid "Vote Sites"
msgstr "투표 사이트"

msgid ""
"Voting for the bot gives it more visibility, which means it ends up in more "
"servers, giving me (the dev) more incentive to add more features!\n"
"If you want a specific feature, let me know with the `/suggest` command!"
msgstr ""
"봇에 투표하면 더 많은 가시성을 얻을 수 있습니다. 즉, 더 많은 서버에 배치되어 더 많은 기능을 추가 할 수있는 인센티브를 제공합니다! "
"특정 기능을 원하시면`/ suggest` 명령으로 알려주세요!"

msgid "**DO NOT disable adblockers!**"
msgstr "** 광고 차단기를 비활성화하지 마십시오! **"

msgid ""
"A fatal error has happened! The world data seems to have gone missing. "
"Please let a mod in the bot's support server know."
msgstr "치명적인 오류가 발생했습니다! 세계 데이터가 누락 된 것 같습니다. 봇 지원 서버의 모드에게 알려주세요."

msgid "Didn't find any continents with that name!"
msgstr "그 이름의 대륙을 찾지 못했습니다!"

msgid "Use the `{0}covid world` command instead."
msgstr "대신`{0} covid world` 명령어를 사용하세요."

msgid ""
"Didn't find a country with that name, or the country has no cases! Try "
"searching for the name with `{0}list country`.\n"
"Hint: if you're looking for North or South Korea, try `{0}covid KP` or "
"`{0}covid KR` for North and South Korea, respectively!"
msgstr ""
"해당 이름의 국가를 찾지 못했거나 국가에 사례가 없습니다! '{0} list country'로 이름을 검색해보세요. 힌트 : 남한과 "
"북한을 찾고 있다면 각각 북한과 남한을위한`{0} covid KP` 또는`{0} covid KR`을 사용해보세요."

msgid ""
"Didn't find a country with that name, or the country has no cases! Try "
"searching for the name with `{0}list country`."
msgstr "해당 이름의 국가를 찾지 못했거나 국가에 사례가 없습니다! '{0} list country'로 이름을 검색해보세요."

msgid "You've used a incorrect command: try `{0}covid {1}`"
msgstr "잘못된 명령어를 사용했습니다.`{0} covid {1}`를 사용해보세요."

msgid "You haven't split the country name and province with a `; `!"
msgstr "`;로 국가 이름과도를 분할하지 않았습니다. `!"

msgid ""
"You've placed too many `; ` in your message! You can use only one to split "
"the country and province names! For help, run `{0}help covid province`!"
msgstr ""
"너무 많은`; `메시지에! 하나만 사용하여 국가 및도 이름을 분할 할 수 있습니다! 도움이 필요하면`{0} help covid "
"province`를 실행하세요!"

msgid ""
"Couldn't find a country with that ID (`/list` for a list of IDs) or the "
"country has no cases!"
msgstr "해당 ID (ID 목록의 경우 '/ list')로 국가를 찾을 수 없거나 국가에 사례가 없습니다!"

msgid ""
"Couldn't find a province with that name! If you're looking for US states, "
"see the `{0}covid states` command."
msgstr "해당 이름의 주를 찾을 수 없습니다! 미국 주를 찾는 경우`{0} covid states` 명령어를 참조하세요."

msgid ""
"Something went wrong, I can't find today's stats! I'm currently trying to "
"find stats for {0}!"
msgstr "문제가 발생했습니다. 오늘의 통계를 찾을 수 없습니다! 현재 {0}에 대한 통계를 찾고 있습니다!"

msgid "You need to specify a US state! For a list, run `{0}list states`."
msgstr "미국 주를 지정해야합니다! 목록의 경우`{0} list states`를 실행합니다."

msgid "Didn't find a state with that name! For a list, run `{0}list states`."
msgstr "그 이름을 가진 주를 찾지 못했습니다! 목록의 경우`{0} list states`를 실행합니다."

msgid "That isn't a state! Try the `{0}covid {1}` command."
msgstr "그것은 상태가 아닙니다! `{0} covid {1}`명령어를 사용해보세요."

msgid ""
"I can't send the entire country list: it's over Discord's 6,000 character "
"limit! Try `{0}{1} <letter>` to get only countries starting with `<letter>`."
msgstr ""
"전체 국가 목록을 보낼 수 없습니다. Discord의 6,000 자 제한을 초과했습니다! `{0} {1} 시도<letter> `로 "
"시작하는 국가 만 가져 오려면`<letter> `."

msgid ""
"Whatever you have requested, it is over 6,000 characters. I can send a text "
"file, however. React with 📔 any time in the next 15 seconds to be DMed a "
"text file instead of a embed."
msgstr ""
"요청하신 내용은 6,000 자 이상입니다. 하지만 텍스트 파일을 보낼 수 있습니다. 다음 15 초 동안 언제든지 📔과 반응하여 임베딩 "
"대신 텍스트 파일을 DMed합니다."

msgid "Sent you a DM!"
msgstr "DM을 보냈습니다!"

msgid "DMed a list to you!"
msgstr "당신에게 목록을 DMed!"

msgid "List of {0}"
msgstr "{0} 목록"

msgid "Use `{0}covid {1} <name>` when getting stats for a {1}!"
msgstr "`{0} covid {1} 사용<name> `{1}에 대한 통계를 얻을 때!"

msgid "Name"
msgstr "이름"

msgid "List of American States"
msgstr "미국 주 목록"

msgid ""
"Use the `{0}covid states <name>` command when getting stats for `<name>`!"
msgstr "`{0} 코 비드 상태 사용<name> `에 대한 통계를 가져올 때`명령<name> `!"

msgid ""
"The page number you have selected is not between 1 and {0}. Please try again."
""
msgstr "선택한 페이지 번호가 1에서 {0} 사이가 아닙니다. 다시 시도하십시오."

msgid "Page {0} of {1}"
msgstr "{0} / {1} 페이지"

msgid "To go to the next page, run `{0}{1} {2} {3}`"
msgstr "다음 페이지로 이동하려면`{0} {1} {2} {3}`실행"

msgid "Incorrect Top List Type"
msgstr "잘못된 상위 목록 유형"

msgid "Try sorting with one of the following:"
msgstr "다음 중 하나로 정렬 해보십시오."

msgid "Top List"
msgstr "상위 목록"

msgid "Run `{0}help top` for a list of all possible sorts!"
msgstr "가능한 모든 정렬 목록을 보려면`{0} help top`을 실행하세요."

msgid "{0}: {1}"
msgstr "{0} : {1}"

msgid "The server prefix is set to `{0}`."
msgstr "서버 접두사는`{0}`로 설정됩니다."

msgid "There is no specific prefix set for this guild."
msgstr "이 길드에는 특정 접두어가 설정되어 있지 않습니다."

msgid "The server language is now set to `{0}`."
msgstr "이제 서버 언어가`{0}`로 설정되었습니다."

msgid "There is no specific language set for this guild."
msgstr "이 길드에는 특정 언어가 설정되어 있지 않습니다."

msgid "Tips are currently enabled for this guild."
msgstr "현재이 길드에 대한 팁이 활성화되어 있습니다."

msgid "Tips are currently disabled for this guild."
msgstr "현재이 길드에서는 팁이 비활성화되어 있습니다."

msgid "Enabled tips for this guild."
msgstr "이 길드에 대한 도움말을 활성화했습니다."

msgid "Disabled tips for this guild."
msgstr "이 길드의 팁을 비활성화했습니다."

msgid ""
"The API has been disabled for this channel. To restore your permissions, "
"contact 0/0#0001 on the official support server."
msgstr "이 채널에 대한 API가 비활성화되었습니다. 권한을 복원하려면 공식 지원 서버에서 0 / 0 # 0001에 문의하세요."

msgid "DMed your API key to you."
msgstr "API 키를 DM으로 전송했습니다."

msgid "Revoked/deleted API key."
msgstr "해지 / 삭제 된 API 키입니다."

msgid "DMed your new API key to you."
msgstr "새 API 키를 DM으로 전송했습니다."

msgid "Disabled the API for {0}."
msgstr "{0}에 대한 API를 사용 중지했습니다."

msgid ""
"There was an error converting one of your arguments with {0}. The correct "
"syntax would be `{1}`. The converter returned the following error: {2}"
msgstr ""
"{0}로 인수 중 하나를 변환하는 중에 오류가 발생했습니다. 올바른 구문은`{1}`입니다. 변환기가 다음 오류를 리턴했습니다. {2}"

msgid ""
"This command is missing an argument. The correct syntax would be `{0}`."
msgstr "이 명령에 인수가 없습니다. 올바른 구문은`{0}`입니다."

msgid ""
"Too many quotes were provided in your message: don't forget to escape your "
"quotes like this `\\{0}`. The correct syntax for the command is `{1}`."
msgstr ""
"메시지에 너무 많은 따옴표가 제공되었습니다. '\\ {0}`과 같이 따옴표를 이스케이프하는 것을 잊지 마십시오. 명령의 올바른 "
"구문은`{1}`입니다."

msgid ""
"A space was expected after a closing quote, but I found {0}. Please check "
"that you are using the correct syntax: `{1}`."
msgstr "닫는 따옴표 뒤에 공백이 있어야하는데 {0}을 (를) 찾았습니다. 올바른 구문 (`{1}`)을 사용하고 있는지 확인하세요."

msgid ""
"A closing quote was expected, but wasn't found. Don't forget to close your "
"quotes with `{0}` at the end of your argument. Please check that you are "
"using the correct syntax: `{1}`."
msgstr ""
"닫는 따옴표가 예상되었지만 찾을 수 없습니다. 인수 끝에`{0}`로 따옴표를 닫는 것을 잊지 마세요. 올바른 구문 (`{1}`)을 "
"사용하고 있는지 확인하세요."

msgid ""
"Too many arguments were passed in this command. Please check that you are "
"using the correct syntax: `{0}`."
msgstr "이 명령에 너무 많은 인수가 전달되었습니다. 올바른 구문 (`{0}`)을 사용하고 있는지 확인하세요."

msgid ""
"The way you are invoking this command is confusing me. The correct syntax "
"would be `{0}`."
msgstr "이 명령을 호출하는 방식이 혼란 스럽습니다. 올바른 구문은`{0}`입니다."

msgid ""
"An argument passed was incorrect. `{0}`.Please check that you are using the "
"correct syntax: `{command_invoke_help}`."
msgstr ""
"전달 된 인수가 잘못되었습니다. `{0}`. 올바른 구문`{command_invoke_help}`를 사용하고 있는지 확인하세요."

msgid "{0} Please check that you are using the correct syntax: `{1}`."
msgstr "{0} 올바른 구문`{1}`을 사용하고 있는지 확인하십시오."

msgid "This command can only be used in a private message."
msgstr "이 명령은 개인 메시지에서만 사용할 수 있습니다."

msgid "This command cannot be used in a private message."
msgstr "이 명령은 개인 메시지에서 사용할 수 없습니다."

msgid "Multiple errors were encountered when running your command: {0}"
msgstr "명령을 실행할 때 여러 오류가 발생했습니다 : {0}"

msgid "You need to be the owner of the bot to run that."
msgstr "이를 실행하려면 봇의 소유자 여야합니다."

msgid "You are missing permissions to run this command. {0}"
msgstr "이 명령을 실행할 수있는 권한이 없습니다. {0}"

msgid "I am missing permissions to run this command. {0}"
msgstr "이 명령을 실행할 권한이 없습니다. {0}"

msgid "You are missing the following role: {0}"
msgstr "다음 역할이 누락되었습니다. {0}"

msgid "I am missing the following role: {0}"
msgstr "다음 역할이 없습니다. {0}"

msgid "You are missing one of the following roles: {0}"
msgstr "다음 역할 중 하나가 누락되었습니다. {0}"

msgid "I am missing one of the following roles: {0}"
msgstr "다음 역할 중 하나가 누락되었습니다. {0}"

msgid "You need to be in a NSFW channel to run that."
msgstr "이를 실행하려면 NSFW 채널에 있어야합니다."

msgid "You need to be in the {0} server (`{1}`)."
msgstr "{0} 서버 (`{1}`)에 있어야합니다."

msgid "You need to be in a server with ID {0}."
msgstr "ID가 {0} 인 서버에 있어야합니다."

msgid "You have the `{0}` permission."
msgstr "`{0}`권한이 있습니다."

msgid "You need the `{0}` permission."
msgstr "`{0}`권한이 필요합니다."

msgid "You have {0} or more of the following permissions: `{1}`."
msgstr "다음 권한 중 {0} 개 이상이 있습니다.`{1}`."

msgid "You need {0} or more of the following permissions: `{1}`."
msgstr "다음 권한 중 {0} 이상이 필요합니다.`{1}`."

msgid "The provided command was not found."
msgstr "제공된 명령을 찾을 수 없습니다."

msgid "That command has been disabled."
msgstr "해당 명령이 비활성화되었습니다."

msgid ""
"I don't have permissions to send messages there! Try again somewhere I do "
"have permissions to send messages!"
msgstr "거기에 메시지를 보낼 권한이 없습니다! 메시지를 보낼 수있는 권한이있는 곳에서 다시 시도하세요!"

msgid "The bot's still setting up, please wait a few minutes and try again!"
msgstr "봇이 아직 설정 중입니다. 잠시 기다렸다가 다시 시도하세요!"

msgid ""
"I can't find your original message, Discord may be having issues! Try again."
msgstr "원본 메시지를 찾을 수 없습니다. Discord에 문제가있을 수 있습니다! 다시 시도하십시오."

msgid ""
"There was an error running the specified command‽ This error has been logged."
""
msgstr "지정된 명령을 실행하는 동안 오류가 발생했습니다 .‽이 오류가 기록되었습니다."

msgid "You are being ratelimited. Please try again {0}."
msgstr "요금이 제한됩니다. {0}을 (를) 다시 시도하십시오."

msgid "globally"
msgstr "전 세계적으로"

msgid "per user"
msgstr "사용자 당"

msgid "per guild"
msgstr "길드 당"

msgid "per channel"
msgstr "채널당"

msgid "per member"
msgstr "회원 당"

msgid "per category"
msgstr "카테고리 별"

msgid "per role"
msgstr "역할 당"

msgid ""
"Too many users are using this command. Only {0} users can use it at the same "
"time {1}."
msgstr "너무 많은 사용자가이 명령을 사용하고 있습니다. {0} 명의 사용자 만 동시에 사용할 수 있습니다 {1}."

msgid ""
"Simulations have been disabled in this guild due to a missing permission. "
"Ask a admin to give me the Manage Messages permission."
msgstr "권한이 없어이 길드에서 시뮬레이션이 비활성화되었습니다. 관리자에게 메시지 관리 권한을 요청하십시오."

msgid ""
"This should not have happened. A command raised an error that does not comes "
"from CommandError. Please inform the owner."
msgstr "이것은 일어나지 않아야합니다. 명령에서 CommandError가 아닌 오류가 발생했습니다. 소유자에게 알려주십시오."

msgid "\n"
"For help, join the bot's support server at {invite}"
msgstr "도움이 필요하면 {invite}에서 봇의 지원 서버에 가입하세요."

msgid "No message was defined. This error has been logged."
msgstr "정의 된 메시지가 없습니다. 이 오류가 기록되었습니다."

msgid "Data for Day {0}"
msgstr "{0} 일 데이터"

msgid ""
"**WARNING**\n"
"This is not a scientific modeling system by any means, this purely exists "
"for entertainment purposes. For actual advice, refer to your medical "
"specialist. By agreeing to these terms, you agree not to hold 0/0#0001 "
"liable for anything stemming from the use of this modeling system. Type `ok` "
"within 15 seconds to agree to these terms."
msgstr ""
"** 경고 ** 이것은 어떤 방식 으로든 과학적 모델링 시스템이 아니며 순전히 오락 목적으로 존재합니다. 실제 조언은 의사에게 "
"문의하십시오. 이 약관에 동의하면이 모델링 시스템의 사용으로 인해 발생하는 모든 것에 대해 0 / 0 # 0001에게 책임을지지 않는다는 "
"데 동의하는 것입니다. 15 초 이내에 'ok'를 입력하여 약관에 동의합니다."

msgid "Didn't get a response. To try again, do `{0}{1}`."
msgstr "응답을받지 못했습니다. 다시 시도하려면`{0} {1}`을 (를) 수행하세요."

msgid "I'll ping you when this is done, you can go do other stuff."
msgstr "이 작업이 완료되면 핑을하겠습니다. 다른 작업을 할 수 있습니다."

msgid "Please wait, initializing..."
msgstr "잠시만 기다려주십시오. 초기화 중 ..."

msgid ""
"You haven't set up your simulation! Run `{0}simulate setup` to set your sim "
"up!"
msgstr "시뮬레이션을 설정하지 않았습니다! `{0} simulate setup`을 실행하여 시뮬레이션을 설정하세요!"

msgid "Submitting your item to be processed..."
msgstr "처리 할 항목을 제출하는 중 ..."

msgid "Waiting for next run of simulation processor, which will happen {0}."
msgstr "다음 시뮬레이션 프로세서 실행을 기다리는 중입니다.이 작업은 {0}에 발생합니다."

msgid "Simulation failed: ran out of memory: retry with smaller values."
msgstr "시뮬레이션 실패 : 메모리 부족 : 더 작은 값으로 다시 시도하십시오."

msgid ""
"Simulation failed: had incorrect values passed to it: try with more "
"reasonable values."
msgstr "시뮬레이션 실패 : 잘못된 값이 전달되었습니다. 더 합리적인 값으로 시도하십시오."

msgid ""
"Simulation failed: process running the simulation has failed: ask a mod in "
"the bot's support server (find it via {0}) to run {1}."
msgstr ""
"시뮬레이션 실패 : 시뮬레이션을 실행하는 프로세스가 실패했습니다. {1}을 (를) 실행하기 위해 봇의 지원 서버 ({0}을 통해 "
"찾기)에서 모드를 요청합니다."

msgid ""
"Simulation failed: had a unknown error: report ID ({0}) to 0/0#0001 to be "
"fixed."
msgstr "시뮬레이션 실패 : 알 수없는 오류가 있습니다. 수정해야 할 0 / 0 # 0001에 대한 보고서 ID ({0})입니다."

msgid "Processed simulation!"
msgstr "가공 시뮬레이션!"

msgid "Simulation Results"
msgstr "시뮬레이션 결과"

msgid ""
"Navigate using `next` to view the next day's stats, `prev` to view the "
"previous day's stats, `first` to jump to the first day (tomorrow), and "
"`last` to jump to the last day in your simulation. Type a number to jump "
"straight to that day. Type `exit` to exit the paginator (for example, if you "
"want to modify sim data)."
msgstr ""
"'next'를 사용하여 다음 날의 통계를보고, 'prev'를 사용하여 전날의 통계를, 'first'를 사용하여 첫날 (내일)로 이동하고, "
"'last'를 사용하여 시뮬레이션에서 마지막 날로 이동합니다. 해당 날짜로 바로 이동하려면 숫자를 입력하십시오. 페이지 매기기를 "
"종료하려면`exit`를 입력합니다 (예 : sim 데이터를 수정하려는 경우)."

msgid "Total infections by end of simulation"
msgstr "시뮬레이션 종료시 총 감염"

msgid "Total recoveries by end of simulation"
msgstr "시뮬레이션 종료시 총 회수율"

msgid "Total deaths by end of simulation"
msgstr "시뮬레이션 종료시 총 사망자"

msgid "Your simulation is ready: it will be available for 15 minutes."
msgstr "시뮬레이션이 준비되었습니다. 15 분 동안 사용할 수 있습니다."

msgid "Your simulation has timed out. Request a new one with `{0}{1}`."
msgstr "시뮬레이션 시간이 초과되었습니다. `{0} {1}`로 새로 요청하세요."

msgid ""
"I now require the MANAGE MESSAGES permission. I've disabled this command "
"until you give me this permission. If you'd prefer not to give me such a "
"permission, the bot will still function, just with the simulation module "
"disabled. Thanks in advance!"
msgstr ""
"이제 MANAGE MESSAGES 권한이 필요합니다. 이 권한을 부여 할 때까지이 명령을 비활성화했습니다. 나에게 그러한 권한을 부여하지 "
"않으려면 시뮬레이션 모듈이 비활성화 된 상태에서 봇이 계속 작동합니다. 미리 감사드립니다!"

msgid "Internal bot error. Try again."
msgstr "내부 봇 오류입니다. 다시 시도하십시오."

msgid "Out of bounds."
msgstr "출입 금지 구역의."

msgid ""
"You aren't a mod in the bot's support server! You can't run this command. If "
"simulations are actually broken, ask a mod in the bot's support server (find "
"it via {0}) to run this command."
msgstr ""
"봇 지원 서버의 모드가 아닙니다! 이 명령을 실행할 수 없습니다. 시뮬레이션이 실제로 손상된 경우 봇의 지원 서버에서 모드 ({0}을 "
"통해 찾기)에이 명령을 실행하도록 요청합니다."

msgid "This could take up to 60 seconds, please wait..."
msgstr "최대 60 초가 소요될 수 있습니다. 잠시 기다려주십시오 ..."

msgid "Stopping simulation runners..."
msgstr "시뮬레이션 실행 중지 중 ..."

msgid "Stopping broken process pools..."
msgstr "손상된 프로세스 풀을 중지하는 중 ..."

msgid "Waiting 20 seconds for the final tasks to stop..."
msgstr "최종 작업이 중지 될 때까지 20 초 동안 대기 중 ..."

msgid "Destroying pools..."
msgstr "풀 파괴 중 ..."

msgid "Creating new pools..."
msgstr "새 풀 생성 중 ..."

msgid "Starting up simulation runners..."
msgstr "시뮬레이션 실행기 시작 중 ..."

msgid "Restarted pool sucessfully!"
msgstr "풀을 성공적으로 다시 시작했습니다!"

msgid ""
"Simulation results are very inaccurate after 157 days. I have set the "
"simulation length to 157 days."
msgstr "시뮬레이션 결과는 157 일 후에 매우 부정확합니다. 시뮬레이션 기간을 157 일로 설정했습니다."

msgid "Set simulation length to {0} days."
msgstr "시뮬레이션 기간을 {0} 일로 설정합니다."

msgid "Couldn't find that name. Try again, or use `{0}list` for help."
msgstr "이름을 찾을 수 없습니다. 다시 시도하거나`{0} list`를 사용하여 도움을 받으세요."

msgid ""
"React with 📈 for a logarithmic graph.\n"
"React with 📉 for a linear graph.\n"
"This message expires after 30 seconds."
msgstr "로그 그래프를 위해 📈와 반응합니다. 선형 그래프의 경우 📉과 반응합니다. 이 메시지는 30 초 후에 만료됩니다."

msgid "Timed out. Request a new message with `{0}graphs`"
msgstr "시간 초과. `{0} 그래프`로 새 메시지 요청"

msgid "Please wait, this could take a few seconds..."
msgstr "잠시만 기다려주세요. 몇 초 정도 걸릴 수 있습니다 ..."

msgid "Graph for {0}"
msgstr "{0}에 대한 그래프"

msgid "Took {0} seconds ({1}ns) to generate. • Cache Status: {2}"
msgstr "생성하는 데 {0} 초 ({1} ns)가 걸렸습니다. • 캐시 상태 : {2}"

msgid "Map Types"
msgstr "지도 유형"

msgid "Use one of these map types when running `{0}maps show <name>`."
msgstr "`{0} maps show를 실행할 때 다음지도 유형 중 하나를 사용하세요.<name> `."

msgid ""
"I don't know what map you're looking for! Run `{0}maps types` to see all the "
"maps I can show you!"
msgstr "어떤지도를 찾고 있는지 모르겠습니다! 내가 보여줄 수있는 모든지도를 보려면`{0}지도 유형`을 실행하세요."

msgid "Map for {0}"
msgstr "{0}지도"

msgid "Updating maps..."
msgstr "지도 업데이트 중 ..."

msgid "Done!"
msgstr "끝난!"

msgid "😃 You have that permission."
msgstr "😃 그 권한이 있습니다."

msgid "☹️ You don't have that permission."
msgstr "☹️ 해당 권한이 없습니다."

msgid "Details of permissions hierarchy"
msgstr "권한 계층 세부 정보"

msgid "{0} Default (from {0}{1})"
msgstr "{0} 기본값 ({0} {1}에서)"

msgid "{0} Guild role {1} (from {0}{2})"
msgstr "{0} 길드 역할 {1} (출처 : {0} {2})"

msgid "{0} Channel role {1} (from {0}{2})"
msgstr "{0} 채널 역할 {1} (출처 : {0} {2})"

msgid "{0} Member (from {0}{1})"
msgstr "{0} 회원 (출처 : {0} {1})"

msgid "{0} Fixed (from {0}{1})"
msgstr "{0} 고정 ({0} {1}에서)"

msgid "{0} User (from {0}{1})"
msgstr "{0} 사용자 ({0} {1})"

msgid "**{0} permissions**"
msgstr "** {0} 권한 **"

msgid "There are no specific permissions set in this guild."
msgstr "이 길드에는 특정 권한이 설정되어 있지 않습니다."

msgid "There are no specific permissions set in this channel."
msgstr "이 채널에 설정된 특정 권한이 없습니다."

msgid "There are no specific permissions for this member."
msgstr "이 구성원에 대한 특정 권한이 없습니다."

msgid "👌 Permission {0} for user {1} has been set to {2} globally."
msgstr "👌 사용자 {1}에 대한 {0} 권한이 전역 적으로 {2} (으)로 설정되었습니다."

msgid "👌 Permission {0} for member {1} has been set to {2} globally."
msgstr "👌 구성원 {1}에 대한 {0} 권한이 전역 적으로 {2} (으)로 설정되었습니다."

msgid "❌ Can't set permissions in a channel that is not in this guild."
msgstr "❌이 길드에없는 채널에서는 권한을 설정할 수 없습니다."

msgid "❌ Can't set permissions for a role that does not exist in this guild."
msgstr "❌이 길드에 존재하지 않는 역할에 대한 권한을 설정할 수 없습니다."

msgid ""
"👌 Permission {0} for role {1} [`{2}`] has been set to {3} in this channel."
msgstr "👌이 채널에서 역할 {1} [`{2}`]에 대한 {0} 권한이 {3} (으)로 설정되었습니다."

msgid ""
"👌 Permission {0} for role {1} [`{2}`] has been set to {3} in this guild."
msgstr "👌이 길드에서 역할 {1} [`{2}`]에 대한 {0} 권한이 {3} (으)로 설정되었습니다."

msgid "Failed to send suggestion due to a Discord error. Try again."
msgstr "Discord 오류로 인해 제안을 보내지 못했습니다. 다시 시도하십시오."

msgid "Sent suggestion successfully."
msgstr "제안을 성공적으로 보냈습니다."

msgid "The bot is not yet sharded."
msgstr "봇은 아직 샤딩되지 않았습니다."

msgid "•\t Shard ID {0}: {1}ms"
msgstr "• 샤드 ID {0} : {1} ms"

msgid " (ready)"
msgstr "(준비된)"

msgid " (current shard)"
msgstr "(현재 샤드)"

msgid "\n"
"\n"
"Avg latency: {0}ms"
msgstr "평균 지연 시간 : {0} ms"

msgid " (bot ready)"
msgstr "(봇 준비)"

msgid "{0}: {1} candidates\n"
msgstr "{0} : 후보 {1} 명"

msgid "Vaccine Updates"
msgstr "백신 업데이트"

msgid ""
"(For more details, run `{0}help vaccine`)\n"
"There are a total of **{1} vaccine candidates**.\n"
"__**Phases**__\n"
"{2}"
msgstr ""
"(자세한 내용은`{0} help 백신`실행) ** 총 ** {1} 백신 후보 **가 있습니다. __ ** 단계 ** __ {2}"

msgid "Last updated at"
msgstr "마지막 업데이트"

msgid "Vaccine Candidates"
msgstr "백신 후보자"

msgid ""
"To get more details on a vaccine candidate, run `{0}vaccine details <id>`\n"
"The ID of any given candidate is under the name."
msgstr ""
"백신 후보에 대한 자세한 내용을 보려면`{0} vaccine details<id> `주어진 후보자의 ID는 이름 아래에 있습니다."

msgid "That isn't a valid vaccine ID! View all the IDs in {0}!"
msgstr "유효한 백신 ID가 아닙니다! {0}의 모든 ID를 확인하세요!"

msgid "Description is too long! Download the attachment to see it!"
msgstr "설명이 너무 깁니다! 그것을 보려면 첨부 파일을 다운로드하십시오!"

msgid "Mechanism"
msgstr "기구"

msgid "Sponsors"
msgstr "스폰서"

msgid "Phase"
msgstr "단계"

msgid "Institutions"
msgstr "기관"

msgid "You must pass a number or {0}."
msgstr "숫자 또는 {0}을 전달해야합니다."

msgid ""
"You don't have enough credits to transfer. Go vote on top.gg for more!\n"
"{0}"
msgstr "양도 할 크레딧이 충분하지 않습니다. 더 많은 것을 위해 top.gg에서 투표하세요! {0}"

msgid ""
"You are going to transfer {0} updater credits to this guild ({1}). This "
"action is irreversible. Type {2} within 30 seconds to confirm."
msgstr ""
"{0} 업데이터 크레딧을이 길드 ({1})로 이전하려고합니다. 이 작업은 되돌릴 수 없습니다. 확인하려면 30 초 내에 {2}을 "
"입력하십시오."

msgid "Timed out waiting for response."
msgstr "응답 대기 시간이 초과되었습니다."

msgid "Transferred {0} credits to {1}."
msgstr "{0} 크레딧을 {1} (으)로 이전했습니다."

msgid "<:infected:775877435320565801> Total Cases"
msgstr "<: infected : 775877435320565801> 총 사례"

msgid "<:deaths:775877434687488030> Total Deaths"
msgstr "<: deaths : 775877434687488030> 총 사망자"

msgid "<:recovered:775877435089748008> Total Recoveries"
msgstr "<: recovered : 775877435089748008> 총 복구"

msgid "Province Stats for {province} on {today}"
msgstr "{today}의 {province}에 대한 주 통계"

msgid ""
"Why such a small amount of data compared to country stats?\n"
"Some provinces may report the same amount of data, but these provinces make "
"up such a small amount of all provinces, meaning it's not worth it to try to "
"show it for all of them."
msgstr ""
"국가 통계에 비해 데이터 양이 적은 이유는 무엇입니까? 일부 영토는 동일한 양의 데이터를보고 할 수 있지만, 이러한 영토는 모든 영토에서 "
"그렇게 적은 양을 구성하므로 모든 영토에 대해 표시 할 가치가 없습니다."

msgid "{0} (could also have no data)"
msgstr "{0} (데이터가 없을 수도 있음)"

msgid "New Cases"
msgstr "새로운 사례"

msgid "Cases per 1m People"
msgstr "1m 당 케이스"

msgid "<:active:775877437056614491> Active Cases"
msgstr "<: active : 775877437056614491> 활성 사례"

msgid "Active Case Change"
msgstr "활성 케이스 변경"

msgid "Active Cases per 1m People"
msgstr "백만 명당 활성 케이스"

msgid "New Deaths"
msgstr "새로운 죽음"

msgid "Deaths per 1m People"
msgstr "1m 당 사망자"

msgid "New Recoveries"
msgstr "새로운 복구"

msgid "Recovered per 1m People"
msgstr "1m 당 회복"

msgid "<:tests:775877436075802676> Tests"
msgstr "<: tests : 775877436075802676> 테스트"

msgid "Tests per 1m People"
msgstr "1m 당 테스트"

msgid "Critical Cases"
msgstr "중요한 사례"

msgid "Population"
msgstr "인구"

msgid "COVID-19 Stats for {name}"
msgstr "{name}에 대한 COVID-19 통계"

msgid "Stats last updated at (UTC)"
msgstr "(UTC)에 마지막으로 업데이트 된 통계"

msgid "no data"
msgstr "데이터 없음"

msgid "Affected Countries"
msgstr "영향을받는 국가"

msgid "Country List"
msgstr "국가 목록"

msgid ""
"Use either the country name, or the ISO2/ISO3 code when getting stats with `/"
"covid <name>`!"
msgstr "국가 이름 또는`/ covid로 통계를 가져올 때 ISO2 / ISO3 코드를 사용하십시오.<name> `!"
